蕯莉亞d焗飯係點整？

好好食，想試下係屋企整
求高人教路

自己屙出黎

是但買個波仔拎去焗咪差唔多

落飯落料焗
完

兩個途徑
A. 去 openrice 搵食譜參考
B. 自己去超市/街市買材料, 拎個焗盤或者比焗盤細少少嘅容器, 夠你想要嘅份量, 拎入焗爐焗咪得囉

樓主未食過好野？

本身聽過呢間野個名，但冇去過，聽到樓主咁講就想去食了，有咩好野食推薦？

香辨雞翼8隻 鐵板雞粒 白汁著角 粒粒腸pizza 同雞飯

自己打 openrice 啦，😬😬😬😬😬

如果你見過點整就唔會想食

出面d餐廳間間都係咁污漕去整食物架啦

Thanks 聽日就去食

Thanks

食雞翼食飽

煲完白飯加茄汁同菜油撈埋
放係碗入面再加白汁加料再過爐
白汁來貨唔知點整

利申：5年前做過

白汁

肉醬多利亞

我依家就落去食
講真佢啲飯超細碟
同樣價錢嗌pizza咪仲好

應該係樓主未焗過飯

做過pt

我自己唔會食

我唔客氣喇

嘩，好似好正咁，我聽日至去到食

一pat白色野加牛奶打成白汁
邊間分店呀同事

會失望的 你咁高要求